sales 請進，想轉台（本身係3）

想由3轉去
Sum mobile or 中國移動
留tg plz

想要sum mobile and China mobile
Information only